今日證明左一件事

大家嗌完就算 然後返屋企

仲證明一件事
樓主隻傻鳩開完post屌人返屋企就算

你鹵味
依加鳩拉，鳩告都告得入嘅時代
你仲想點？
咁撚勁你帶頭囉

討論已完